是日牛餐，小二請入。。。。。

辣醬呀！！！